1.	Обзор
Целью тестового задания является оценка уровня подготовки кандидата, умение разрабатывать готовые приложения, работать со сторонними библиотеками и создавать качественный и высокопроизводительный программный код. Компания гарантирует, что полученный в результате разработки код будет использован исключительно в целях оценки кандидата, и не будет включен ни в один из разрабатываемых Компанией продуктов.

2.	Требования к окружению
Система должна разрабатываться как стандартное веб-приложение с использованием следующих технологий:
• Spring Core; 
• Spring Data; 
• Spring Security;
• Liquibase;
• H2

3.	Требования
1. Код должен соответствовать Java Naming Conventions (http://java.sun.com/docs/codeconv/html/CodeConvTOC.doc.html);
2. Имена классов, методов, переменных, а также комментарии и сообщения должны быть на английском языке;
3. При инициализации БД должен использоваться Liquibase.
4. Должна присутствовать аутентификация.
5. Должна присутствовать связь между таблицами базы данных на уровне Entity.
6. Код должен быть покрыт тестами (сервисный слой после дополнительного задания).

4.	Постановка задачи
Необходимо реализовать систему для парковки автомобилей с зарезервированными местами.

Сущности, присутствующие в системе:

• Автомобиль;
• Парковочное место;
• Пользователь;
• Роль;

Каждый автомобиль должен поддерживать следующие атрибуты:
• Марка;
• Модель;
• Гос. Номер;
•  Цвет;
• Фотография;
• Парковочное место. Парковочное место должно быть назначаемым. Атрибуты парковочного места:

1. Номер парковочного места;
2. Гос. Номер автомобиля;
3. Статус парковки;
4. Статус оплаты парковки;

Каждый пользователь должен поддерживать следующие атрибуты:
• Имя пользователя;
• Роль. Роли должны быть назначаемыми. Атрибуты ролей:
Наименование (администратор, диспетчер);

Действия, поддерживаемые автомобилями:

• Создание автомобиля;
• Просмотр списка автомобилей;
• Редактирование автомобиля;
• Назначение парковочного места автомобилю;
• Удаление автомобиля;

Действия, поддерживаемые парковочными местами:

• Создание парковочного места;
• Удаление парковочного места;
• Изменение статуса парковки;
• Изменение статуса оплаты;

              Действия, поддерживаемые пользователями:
• Создание пользователя;
• Создание роли;
• Удаление пользователя;
• Назначение пользователю роли;

В системе должна использоваться ролевая модель:

Администратору должны быть доступны все функции системы.
Диспетчеру должны быть доступны следующие функции:

• Создание парковочного места;
• Удаление парковочного места;
• Изменение статуса парковки;
• Изменение статуса оплаты;
• Создание автомобиля;
• Просмотр списка автомобилей;
• Редактирование автомобиля;
• Назначение парковочного места автомобилю;
• Удаление автомобиля;


